拔萃最出名既校友係咪陳庭佳?

咁都要問 毫無置疑啦仆街

真係搵到

我嗰間最出名陳同佳

仲洗問
屌得好有節奏

殺人犯

殺人犯係陳同佳

中間果個真係最唔岩beat